有冇諗過，香港人罷 供樓 先係最有力？

罷 供樓 有以下好處

1. 等大家冇後顧之憂 去抗爭
2. 迫銀行死去表態，由於我地冇大台，所以佢地只可以搵政府傾，令銀行同我地同一陣線

大家點諗？

好撚癲

但，應該好有效

真心唔係好敢 但有共識嘅話可以一戰

幫手推

實際上冇乜用因為會拍賣

唔供樓咪俾人收樓囉傻仔

大家都未有覺悟犧牲到呢個地步
起碼要成功叫到多啲人出嚟前線先

要收樓先 但全香港人都唔供 佢一定跪

之後一街都係銀主盤

樓主得十歲唔知咩叫銀主盤大家見諒

收樓要時間 你估銀自己收咩

罷工都唔敢。。罷供有可能咩

玩到咁癲 樓主有無樓～ 我都供緊 養仔養老 罷供樓 訓更橋

到時大把人發革命財，銀行收你樓平賣比廢老藍絲。廢老藍絲又有位入我地 講咩我努力先有樓咁

罷交稅都唔掂，罷供樓只會害死人

全民攞綜援更有效

講又咁講 罷稅已經夠力 但都有眾做

On9 我供樓你都未知生左毛未

罷供樓 實際 係唔洗表態，又唔洗出面，又可以迫一個第三者幫手傾

如果再供一定後悔。因為幾百萬既樓好快變爛石頭

罷交稅係正接對政府，梗係唔work la, 但罷供樓係迫銀行，點同？

你罷先，等買你棟銀主盤

連登有幾多人供緊樓啊
咪玩啦

用連登去發聲，之後靠傳媒發大啦

其實可以set個deadline, 例如，9月15日之後如果仲未有任何回覆，就全香港罷 供樓

相信只要網上有足夠大聲音，銀行已經會開始同政府傾

稅都照交啦 罷供樓?忽撚大左

雷曼

樓主應該講罷買樓
唔供樓銀行係會收樓的

但租客可以罷交租
業主收樓要6個月

唔供樓銀行係會收樓的
但銀行要收樓要6個月

罷交稅都行唔通。
稅局會 Send 信去你公司。
叫你公司扣起份糧。

利申。試過兩次

想冷手執個熱煎堆咪講囉
又扮晒野咁好肉酸

公屋仔點會明

正宗即係 以小人之心度君子之腹

不過香港係有好多，甚至係太多你呢d人所以先會咁。我唔怪你，因為你仲係 生物邏輯層

到時啲樓出嚟拍賣
大陸放錢落嚟掃撚曬你啲物業

租緊錢屋果班集體唔交租咪仲好

公屋

你唔交租一樣俾人收番公屋架低b

不過，你地都應該冇供過樓，所以都唔知銀行有幾驚你唔供樓

供緊幾層 有共識 玩得過

你就驚比你收返公屋？
人地就唔驚比銀行收返層樓

你又唔講政府好驚人唔交租？

所以要幫手推上熱門。我睇唔至缺點係乜？除左俾人罪小小錢。

你講緊乜？

Btw, 其實政府好多野驚，不過香港人唔齊心就乜都假。

供少一個月都慳到十幾個 幾好

真係越來越天荒夜談

幫手推啦咁

推緊 不過一call loan 就破產 講真

天荒夜談得過全身連臉都包著既警察？
天荒夜談得過成200萬人出黎政府都唔理會？
天荒夜談得過香港政府想整網路防火牆2.0?

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

ER.. 同交稅一樣, 有人跟先得, 同埋銀行無蝕, 佢只會拎你層樓去賤賣
未搞到人之前似玩左自己先

到時企都無得企

咁要睇有幾多人一齊啦，銀行call loan都要成本，你只要還得走，佢只會同你傾點還。太多人call loan對佢冇著數

連登仔真係唔該唔好學人講樓

屌你
叫人斷供你不如叫人一炮過買樓啦

銀行要call loan都要成本，同取決有幾多人玩

叫香港人返少日工都已通咁難，你仲想叫佢地斷供樓等比人收樓？
無惡意，只係想大家現實啲啦。

On9 供樓係借銀行錢去玩
一炮過買係用自己錢。。。

你有冇讀econ架？

樓豬一定係無供緊樓先講得出呢句說話害死人

要夾埋屋企人一齊玩 全部同一間銀行做貸款

咁就要由大家開始入手，大家一齊推post, 推到銀行驚佢地先會出手

我供樓你都未生毛啦

你做過mortgage 未呀？

罷供銀行咪收返你層樓囉

On9

睇上面回覆

你呀？

叫人訓街陪你抗爭
淺黃表示 不了

罷換身份證好D

我覺得租樓罷交租會好D
迫中產一齊發聲

On9
你唔比生意銀行做
你話佢驚唔驚？
知唔知按揭佔銀行幾大比例生意？

點解罷供樓一跳會跳左去訓街？你條女今日仆完野聽日就生得？你係咪帽事呀？

腦子是好東西

你係咪打倒緊自己？

所以我地如果有足夠人罷 供樓 你估你銀行同 十幾萬人傾容易d？定係同 一女子 傾容易d？

不如祈禱唔知點解有幾楝樓冼低好過啦

你叫宣明會 祈禱啦

你自己唔撚好供先啦柒頭

不過睇死你條廢青都供唔起樓

戶口有無10萬都成問題

有幾出奇
連登依排多人上 應該都有CD Rom會睇到

利申 供緊

走上前線唔肯，危險
罷工，驚冇左份工
罷交稅，唔知驚乜
罷供樓，驚銀行跳過所有程序直接收樓

香港人真係冇得救，又有知識，又細膽，成日就係想坐收漁人之利，free rider.

前設係政府要聽銀行話

佢照拖呢？只要一拖，大家都等對家死先，香港市民肯定收皮先，與其係咁不如真係武裝革命仲有效。

講幾多次，同人談判，係揸住人哋春袋嚟傾，唔係揸住自己春袋嚟同人傾...

我本身唔想覆你，不過又唔想你自我感覺良好，不如咁，一齊貼月結單好冇？

唔會有人咁做 啲人供左十廿幾年 點會同你斷

80 90 全體失業
00後罷課
個社會最有生產力既唔生產
呢個先係最大攬炒

你有冇諗過後果係比人追數，冇地方住。你自己又有冇樓？

春袋一定要，不過 盟友 都好重要，我地要做既係迫銀行做 盟友

有冇諗過呢個係幾多個月之後既事？到時可能call loan唔洗做負資產先係好事呢。

冇乜人敢，加上抗爭者多數冇樓

樓主知唔知銀行可以隨時收樓

想買樓都唔係咁登人掛

唔緊要，實有一批人係藍絲，每個世代都有人做漢奸，我地只需要做我地做到既野就夠

你都傻
點解你唔罷交公屋租
要我罷供樓？
你都on9
比左50%首期叫我唔供等比人收樓

隨時？我建議你問下你銀行有乜程序先9up.

唔供樓銀行點死? 佢渣住你張契

而家啲價升左咁多，銀行其實都好想收返黎自己賣

公屋租？我都想我有得交公屋租。

冇樓供的廢青幫推

其實罷咩都好 夠多人一定得 不過擺工都未擺到 罷供樓又點會做到

支持

利申無樓廢青

我無限期罷買樓

罷工，係individual against individual company, 影響老實有限

但供樓唔同，係mass public against public listed company, 銀行會變左中間人

未必 藍屍好多係公屋就真

你睇下油塘 vs 沙田？

香港人返工為咩 為供樓
連罷工都唔肯 罷供樓
罷交稅試下水溫先

全港？ 全港人罷工都做唔到啦 更唔好講呢個

你不如叫人罷工好過啦

有幾多人捨得層樓

連登仔堅離地

罷交稅 稅局可以叫你老細直接扣糧。。。根本冇用

但罷 供樓 就唔一樣，銀行等你兩三個用，之後要discuss alternative repay plan, 都傾唔掂先會真正call loan, call完要搵人收樓，再排期拍賣。。。

明未？

我試水溫意思係幾多人嚮應呀

如果你明知冇用，你會唔會響應？

And 你有冇查過，薪俸稅佔香港政府幾多個%收入 vs mortgage佔銀行幾多收入？

其實香港就咁罷工 罷市 打經濟牌足以令政權軟化得最快

啱呀 全部人罷供 全部人賴死唔走 收咩樓？

但罷工係要出面，每個人都有一個老細睇著

但罷供就唔同，銀行得一支team 負責全香港既call Loan...

true...實在太過天真……

[突發] 原來我地已被大台反包圍左請大家都入黎睇下呢個Post。方便既，希望可以幫忙Forward 同推上頂

[推上頂］我就係響跨界別罷工記者會抗議果個人(長文慎入)

黑人當年想平權更天真，佢地個時係奴隸呀，書都冇讀過，想搵個銀刮痧都冇呀，天真？

Good idea

1招瓦解百業之母-銀行

一齊攬炒

無樓既人叫人唔供樓!笑左

我供緊2層樓加一個車位

罷交差餉同稅

咁你等銀行收樓啦！

你又供緊幾多呀軍師？ban人唔緊要，要出新idea lor

你跟啦！等銀行收樓啦！

我係銀行做，熟程序多過你熟基本法啦，哈哈

你係咪蠢成咁？
人哋係講緊罷交稅都冇（咩）人響應，罷供樓邊個同你癲
況且，直接斷政府收入（為咗你可憐嘅理解能力，畫埋出腸，稅收=政府一部分收入）都唔work嘅話，銀行表態又有幾大作用？

懷疑樓豬根本就係對家，想嚟水鳩人

咁我支持你啦！我就買過幾間銀行拍既樓啦！最好多D拍賣樓，我有得再買!

你想破產嘅話隨便

你唔還錢就收樓拍賣
四個月內搞點
我唔明有乜好傾

罷幾耐先會比人收樓? 全港人一定幫銀行做個CASH FLOW 壓力測試

你係咪蠢成咁呀？

所以野係未發生之前就已經話唔work, 有你呢d人做乜都唔會成功。

更何況，香港政府而家根本唔care錢，佢地只care 維穩，你唔迫多d人一齊迫政府係冇用架。

薪俸稅？wtf? 呢幾個月警察OT都O左啦。

好呀，我驚你到時成手蟹貨，出唔切炸

唔供樓會俾銀行收樓巴打係咪搞錯左

其實銀行唔係驚你唔還錢
二億mortgage盤好無？
每個月收少你一千萬啦
銀行淨美債都億億聲
換走流動資金都唔驚你啦

居心叵測

呢個真係金融核彈

次次Cash買! 唔介意揸貨收租!

起碼都要4個月，你估香港而家仲支持到4個月？

仲有，你估你第三個半月開始供少少銀行會點？

銀行會收番你層樓

個成本咪就係請多幾個便嘅散仔翻黎收數囉

下？先2億？？？？你邊到鄉下出黎？

銀行： thanks

你知唔知咩叫做生意？

罷工成本更低壓力更大都未夠多人做
唔太睇好

哈哈，一班小農身份但又狗衝出黎做銀行家既人

銀行絶對唔想call loan

大家咪撚同樓主癲啦

肯同樓主癲既一百個都唔知有無

拎副身家同人玩忽上腦

講咁多廢話，你貼供樓供車嘅單再講啦

拍賣個價就會跌

罷供樓 會收樓
之後變銀主盤

如果係一家人住
有冇有細
唔會咁支持喎

罷工一日又冇用，罷得耐又驚冇左份工。
罷供一次就驚銀行收樓

所謂既香港人只係一班船頭驚賊，船尾驚鬼既廢柴

我知你冇做過生意

等緊你貼呀

咁罷工會冇左份工

你睇下，國泰班友就係最好最貼近現實既例子，乜風險都唔想要但想要民主？太幼稚啦

銀主盤強拍

哈哈，加句「啲嘢未發生前就已經話唔work，有你呢啲人就咩都唔成功」，係冇增加過你呢個建議嘅可行性、說服力，荒謬依然係荒謬，唔可行依然係唔可行

全港巿民一齊自殺抗議，你做咩唔響應呀？未發生前就話唔work,你實係做咩都唔成功架啦
全港巿民一齊燒銀紙，你做咩唔響應呀？未發生前就話唔work,你實係做咩都唔成功架啦

何況，你自己話政府唔care錢，根本只care維穩，咁叫再多人逼政府又有咩用？

我冇你呢啲“banker”（我深深懷疑）有咁多時間傾呢啲腦殘方案，我就選擇不推文回覆，從此不予理會，請閣下自便

工我就罷梗

我自由業，有少少種食吓，

但斷供樓可能好快封屋，

咁唔知點攪，

銀行收樓變銀主盤就大穫啦

大把人接貨銀行驚西呀？

學識be humble，學識有禮貌對同路人未？
攞10年前途去搏嗰啲唔係香港人？寫埋遺書上戰場嗰啲唔係香港人？咁都話香港人廢柴，唔該你反省吓自己言論

我認真答你，大部分香港人層樓都係捱咗幾十年去換返嚟，當年97啲人都可以為層樓跳樓死，你覺得有幾多人會攞呢樣嘢嚟搏？啲人一定寧願冇咗份工搵過都唔會攞層樓去冒險囉
第二，銀行都俾中共操控哂啦，匯控ceo都換埋，你覺得佢地會俾壓力政府會否太天真
第三，罷工一日冇用啫，而家咪討論梗升級罷長啲囉，你一日唔成功就話失敗放棄會唔會太急功近利

又弱智又冇常識又死撐

出黎見我，到你

唔好玩啦
罷工都唔敢
罷供直頭要左佢條命

呢個只係我其中一層，千幾萬都玩。

罷工又驚
罷乜柒都驚乜驚物

尊重？尊重係對於有勇氣既人，唔係對一d乜都冇做過冇試過既人既態度

有樓人士既黃藍比例係幾多?
你假設緊業主係100%黃?

有冇諗過 香港人罷 生存 先係最有力😄

如果你要問%, 3萬人警察直情係nothing la, 不過罷供係表態，希望銀行可以幫我地俾壓力政府

點解銀行會驚你

唔洗諗. 高登仔試過.

間樓強制收左

此post 完

上面廢青個班友呢，你地仲有乜野要講？

我見到你地驚呢樣驚個樣，又冇邏輯思維，以為一罷供第日就收樓，我感覺唔到香港人有幾想要民主，人地後生仔擋子彈都出去，叫你地罷下工就好似要左條命咁。

1條友，同全港性罷供，有乜可比性？

而且，業主失左蹤，銀行想傾都冇得傾。。。

銀主，地產入場，貴樓價
無限loop

貼左啦，仲有乜想講？

當係人都知銀行係會強制收樓的話, 有幾多人會肯博? 有得樓既即係好大機會有家庭, 你會唔會take 個risk 要個仔訓街?

邏輯呢？說好連登上面好多大學生，邏輯在那裡？

咁就要睇下大家肯唔肯幫手push post 同有幾多人參與啦，總之銀行人手得咁多

一個人銀主盤成本大，定全香港一齊俾佢call loan成本大？

笑左 樓主起碼行出黎 講俾大家聽佢自己嘅諗法同埋佢自己嘅對抗方法
但上邊個班所謂業主 有樓上左岸好驚攬炒就出聲啦
you burn with us 平時就叫得口響
到到真係有人提議攬炒方式就葉公好龍

利申:無樓 積蓄唔多但起碼都叫有兩個錢唔失禮 如果香港真係可以獨立/有民主 即使個堆錢變晒廢紙我都心甘情願

Ban 橋唔緊要，但最撚火滾係ban完又冇新橋，個個好似未卜先知咁，個個都冇邏輯思維，一罷工就直接飛去call loan. 成班都係冇腰骨既投機主義者。

銀行call 你loan 你破產 咁跟住呢
銀主盤拍賣 銀行蝕幾多

罷交差餉先有用

骨牌效應⋯⋯

政府做左你，判你監，你坐監，咁跟住呢？

如果係咁又驚，咁不如唔好抗爭，唔好遊行，上深圳飲喜茶啦

點計都係蝕晒你個筆先, 佢最多咪要D奴工OT做野
資不抵債個陣個差額又係你揹返 佢真係無得點輸

就係要做到呢樣野

不如你去佔領金管局啦 重簡單

金管局有曬程序，全部可以work from home, 你佔都冇用。

唔係路

銀行最歡迎唔供樓，香港大部份樓按都低過50%。收完樓拍賣完，仲可以charge一大筆手續費。

你都on79 點樣罷供樓可以唔俾人收番層樓啊 同時多人唔供 你估銀行唔會call窿

所以你係供完樓
叫人斷供 去訓街或租樓
自己就做大業主?

你知唔知佢按左你層樓，多左幾多leverage 去做生意？

凡事淨係睇面表, too simple, sometimes naive.

仲供緊呀，仲有7m呀屌你，上面自己睇。

小人之心

講多句驚你又走出黎7

借得7m你起碼都俾左50%, 即係我起碼首期都7m

而家仲供緊或者啱啱買嗰啲有冇諗過
中共咁撚憎香港
2047個時隨時畀人收返哂到時瞓街

咁你又講話供樓果陣人地未知生左毛未
上車冇耐就唔好扮大支野

屌，呢個我第二層啦....on9

And what if 佢宜家都未生毛好似你咁呢？

我大唔大就唔知，不如你都貼下等我睇下你幾大？

咁咪代表call loan都唔會令你即時破產
講到自己損失好大咁
到時可能仲夠錢執銀盤

好多人斷供唔只訓街咁簡單
銀行call loan破產
飯都未必得得飽
冇力做勇武 冇錢做金主

究竟邊個先係小人

不如講罷交咭數…

由頭到尾因為你係既得利益者
先提倡斷供

如果你同大部分香港人一樣
供緊第一層樓
斷供call loan 即破產全家訓街
飯都冇得食仲要打工還債
你仲會唔會支持斷供?
到時既生活同住集中營有分別?

收左層樓，下一個買咪又要按過。

屌，我個首期就唔係首期？

而且，罷乜七你地都驚呢樣驚個樣架啦

保安大撚過業主啊! 仲講供樓? 你今日向保安鞠左躬未啊? 要90度啊! 唔係報警拉鳩你, 屋企都唔比你返都仲得啊

其實好難 要好大勇氣

而家冇勇氣，以後唔洗有勇氣

比起要破產果班
你既損失只係九牛一毛
放曬2層樓即時課金比前線
你破完產全家訓街貼上黎 再討論

你自己都唔願意做既事 仲邊有討論價值

好呀，大家一齊做，你賣我都賣，我講得出做得到。

約個時間出黎一齊放樓

Btw, 就算賣樓都=/=破產
破產=/=訓是街

而家酒店包早餐都只係16000一個月

說好的邏輯呢？

我做左銀行8年，我諗我尚算清楚佢生意。

Call loan對佢一d著數都冇。

要其他人陪你先敢做?
你自己都冇勇敢做既事
叫人地去做

唔供數就要訓街？你唔供數就即刻連收入都冇？

一唔供就第二秒就收樓？

而家酒店幾十100有交易，咁都住唔起？

咁你斷供先

我上面一早講左，要多d人做先有用，香港人要狠唔夠警犬黑社會狠
要奸唔夠政府奸

連團結都冇，等死啦

樣樣野都要冇風險，民主邊有咁廉價？

罷買樓 算了

最好跌9成9，等你上完車再爆升ccl 388點好冇?

係囉，香港人最鐘意就係做free rider

Plan完之後，唔係話plan個日子一齊做，係一定要叫人做先，最好自己最尾做，甚至唔洗做，free rider

屌，自己追故啦，自私撚

不如你賣腎捐錢比抗爭者啦

下?唔制? 你真係好自私囉

心水清既人太少啦

香港人，個個都太自私啦，自私唔緊要，仲要冇膽，冇膽都唔緊要，連腦都冇。

你賣樓+借盡銀行錢
再拎曬去課金比前線
然後自己申請破產 全家訓街

先去體驗一下果班做緊8成按
被call loan隨時要破產訓街既香港人
罷供要承受咩風險先再質疑佢地既顧慮

酒店包早餐只係16k? 何不食肉糜?

叫人地承受訓街破產風險去抗爭前
你自己有冇呢份勇敢?

Btw, 罷供既風險大 但成效呢?
政府一旦重啟投資移民 大把人來港接貨
用你既邏輯解釋下罷供後既成本效益

係呀，坐享其成又如何？點解要迫人認同你個plan?

你咁無賴，你入政府做真係一流。

冇人叫你同意，不過你地ban既point都要有point 先得，上面一味話我想做低樓市入貨真係好小人之心。

小人呀。成個何君堯咁呀

拿，即係咁，你攞幾個月被銀行追數既信出黎先，咁會唔會說服力大d

屌，講左900幾萬次，要一齊做先有用，要乜撚野信呀，你班友讀寫困難呀？究竟一個suggestion 要我post 幾多野？

連登真係好多小朋友

好，一齊罷供，辭工，全家日日夜夜訓街抗爭，每分每秒都係到抗爭，一諗其他野就係分化就係港豬

樓主都係想見到咁

樓豬想你咁姐

罷供 同 辭工 同 訓街 一d邏輯關係都冇喎小朋友

乖，用下個腦先

金錢師劇情?

反思價值從何而來
諗通左既,就得

事實上香港人就係唔團結, 各懷鬼胎
身在亞洲,要對抗赤代唔易架
係得日本仔先做到

如果做既話擺交稅好過啦

香港人罷供後
政府重啟投資移民 大把人來港接貨
銀行收樓變銀盤再按返出去
請用你既神邏輯解釋下罷供後既成本效益

請用你既神邏輯解釋下，你講既呢首話𥚃面做既野要幾長時間？同到時仲有乜野人會黎香港買樓？

用下你個腦諗清楚先沖出黎柒唔該。

自私中產表示樓價唔跌話知你，最自私

終於有一兩個有大局觀既人出現

兒登真係兒登，大部份人都係冷氣軍司，仲要係垃圾個隻

我一直有依個想法，居然有人出post

罷供樓慳返幾多錢，如果收樓就街坊一齊打走佢地

都係收樓! 未傷到任何野先傷自己!

係香港依家凡事都有可能

罷工都唔成，仲講罷供樓，廢話
不如講14億人全部出街，共產黨倒台添呀

變銀主 啲人搶住買
香港人就係咁現實 放心